屌你 洪非凡過咗嚟推post

又係佢啲清一色icon推post 洗走曬其他嗰啲
起高登已經係咁係到洗 搞撚到睇post去到最底都只係得佢d icon
bam柒咗佢啦

佢真係好撚煩

又話瞓緊醫院

瞓緊醫院先日日推post
悶吖嘛